我宣布2月14 為 國定殺戮日

Dllm
2月14

大家都要準時上班喔

好彩今日唔係香港
感覺都好d

做人應該以禮相待
祝大家早日搵到女朋友

樓主沒女？